蓋ching已經係高登復活啦 咁多位手足回歸高登啦

蓋世寶挑老母🙇🙇🙇

回你老母臭閪咩你班垃圾小圈子自己開個whatsapp group 傾啦洗撚上高登咩

收撚皮啦

你咪撚入黎波台囉
自己貢入黎就係到屌😱

幫佢諗左下個名改乜了

跳
雕
條

john ok?

又一個埋唔到堆發癲既人🙄

冇人侵佢玩就發爛咋😂😂😂
醜到呢😒

😨

你條垃圾好心縮番入老母個西度拉

波台班狗真係得啖笑

麻友係雞

講得好

你現在聚腳於 體育台